側田紅館演唱會2017

有無人知rundown

part one: 初出道
part two: 低潮期
part three(free): 走出谷低(現階段)